醫管局員工陣線：1月28號前唔封關或會發起工業行動

各位 可唔可以支持醫護手足
唔好要佢地得自己發起工業行動
開始宣傳1月28號前
如果正苦唔再封關口 28號就發起大三罷行動

政府無能
港人自救

推

28先搞到時已經社區爆發左

早啲搞

雖然傳染病防疫工作爭分奪秒
但好難號召到即時罷工
點都好 推左先

你地罷工我都支持， 唔可以再比港共道德綁架，逼你地食死貓

28...我諗林病都病發死撚左了

一早應該要罷 正苦狂比OT錢比黑警 醫護乜都無 仲要抽生死簽

btw, 支持

太遲
要早啲 雖然知道要時間準備
但28號真係太遲

香港公立醫院根本無資源去做防疫，Popo班社會垃圾拎哂d錢。咁叻叫popo做埋醫護果份囉

支持

點止醫護罷工 直情要全民三罷啦
命仔緊要定係份工緊要呀

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

或會？直情係要一定啦

醫護唔係condom
佢地已經行左第一步 唔好要佢地自己一個罷

應該要立即
比d支那人知個日期
一定會湧曬落黎先

唔可以淨係得醫護罷

Push

28/1即係要頂多5日
唔想良心醫護送頭

可以請到假既就準備join佢哋啦

叫班popo守醫院啦

Push
醫護唔係condom
留番啲藍屍去死好了

再唔罷 唔洗抽 所有人都要上場都搞唔掂

唔好氹我開心啦

做乜都支持呀

仲等咁耐
港豬澳聽日開始一車車送黎啦

支持
推

set聽日做deadline啦

24號前 先得啦屌

搞大佢三罷 直接5大訴求 有無得諗

仲28

28 前都太遲了…

推 連登個個叫醫護罷工
依家行左出黎話罷工希望各位支持佢地一齊罷

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

早點搞 一定支持
政府怕得罪大陸 推香港人去死
唔計五大訴求 根本當香港人是死的

推
推
推

加油呀各位醫護界人士，唔想你地出事

呢鋪擺到明擺醫護上台
拎中國政治光環， 出賣前線醫護人員

你又岩…

推咗先。

仲1月28，大年初一好封關

加埋5大訴求啊

大三罷

支持仆街港共

真心要罷工
初二前就應該要
新年一完有病班大陸閪一定踴去醫院
屌你老母隔離病房又有限，度度抽人抽房
咩柒資源都唔夠

仲一月廿八
死撚哂啦屌你老母

推， 評已正

大遲啦，依家2-3日已經可以好大變化

一早應該要咁做，濕鳩港共政府草菅人命，依家喺佢地眼中全香港只係得所有高官+三萬幾隻雜種狗係人，其他都唔係人，死唔死都無所謂

28號

唔值得賣命俾依個垃圾政府
一直當你哋係condom
病房永遠都100% full load

太遲

28號香港已經變疫港了

政府無能 港人自救

呢句幾好

試下connect晒所有人

初一前啦

推呀

support

全港大三罷啦
救香港救自己啊

真
為左救支那人要擺我地醫護上檯

相信黨啦你地
上返去醫啦仆街

28遲左啲。。。

屌 唔撚想啲醫護送頭啊 推！

推
128大三罷支持醫護手足

28太遲喇...

推 香港大家有份 點可以得醫護罷

推！但28真係好遲

醫護你地罷工真係無敵 政府無可能秋後到你地 同埋大陸依家都唔會有醫護 想救手足 五大訴求睇今次

I’m ready
大三罷

仲比5日時間

推！ 支持所有醫護人員

支持醫護罷工
唔想你地受苦

求pin

推
醫護唔係condom

pin 左

28號遲左啦
即係叫D 同業如果唔想番就唔好番啦
你而家一路提供醫療服務比人同叫班蝗好快D 落嚟冇分別
佢而家都冇封關
呢幾日一定會係班蝗落嚟香港嘅最高峰趕入閘
等到你28號已經成間醫院都奶晒野
到時唔好話罷工直頭連醫護都要被隔離

擺la

咁仲好 爆左無醫生

支持，靠政府真係死得！
但仲等過完年？到時都唔知去到咩地埗。。

仲比咁多時間 聽日就應該要罷啦
為呢個政府 支那賣命 值咩

冇衝突架
一係唔罷繼續抽生死籤當值
一係罷然後換個安心同少d可避免既工作量
五大訴求可以係附加
但唔封關醫護一鑊熟

124啦好嗎？關口頂唔住啦

推推推推

lpush

28 會唔會耐左d
一社區爆發就仆街

支持！

push

明白各位想醫護即時罷工逼政府閂關口
驚香港大爆發同擔心醫護手足
但都希望大家明白要比d 時間工會號召

政府無能 要醫護埋單
屌你老母

雖然我都想講 但點都好 推！

早幾日得唔得 而家講玩呀

好

支持呀，有事就醫護冇事就黑醫
仆街政府連預防措施都唔做，係到玩口交，有撚用咩

大家唔好屌28號啦，佢都計劃咗，大家全力幫手做文宣

支持醫護罷工
利申 返緊tuns已cancel左更

估唔到引發三罷嘅原因係咁
支持

推但會唔會早啲更好

真心28遲
24啦認真

立即封關 刻不容緩
光復香港 時代革命

太遲了
年初一吧

聽日再唔封，年初一至四搞大佢

支持醫護

終於出聲，支持

推！
咪用我地寶貴嘅生命奉獻俾自私支那人！

支持呀

係罷就要快
到時爆上起上黎先罷工只係玩死自己人
唔好咁傻
到時就算封關都已經太遲
最後上返前線自己風險只會增加

講真 我地香港人有責任財政上Support你地
無一份工係要賣左條命去做
唔值得同佢地博命

Pish

雖然28號太遲
不過都撐咗先

加油呀

記住企硬

罷工呀

唔該幫手
推

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

28號都爆發左啦

同意

終於
絕對支持醫護發起工業行動

絕對支持！！！
最好全體罷工

28太遲

推爆

推！支持！

推啊

再返就真係送頭

仲等到28？

28號落哂黎啦

28驚太遲啊 但支持！

希望28號真係工業行動, 唔係咩按章工作咁簡單

oush

都要比時間港共政府load 下點做
弱智係需要多啲時間思考

同埋紅日完結 初四返工日可以號召其他人籌備大三罷

28先封
不如唔好封啦
要封就年初一前要封

pish

28號會唔會遲左啲？

絕對支持

支持醫護工業行動！！

721 831 101 1111

推！

推推推

支持啦，唔係仲幫個垃圾政府賣命呀，成班庸碌無能，陳姑娘自己落場啦

醫護手足加油

其實要set回應deadline
例如兩日時間內政府無回應，再發難
順勢準備當日全民三罷

講到明 非緊急既所有都會罷工 只會保留緊急服務

28太遲！
最多兩日。

各界支持
反正咁落去都唔適合工作

下星期凍返一定又會多好撚多人病
一定要俾壓力個仆街政府！

醫護是時候做實事了

支持醫護人員

28號先封仲有意義嗎？

G持

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

128 大罷工
唔好要醫護手足自己一個

支持你地呀

推 推返個波比政府

係時候啦 打爆個政府

721

政府無能
港人自救

28號先搞會唔會已經搞完都冇用 可唔可以提前年初一搞

28號太遅

只係用封關做bargaining chip？

醫護罷工直頭係春袋啦 直接叫價雙普選啦

Push ahhhhhhhhhhhh

支持醫護罷工 有得防禦個時唔做嘢係到等出事 出事就推醫護去死
無錯你哋係要有職業操守 但今次實在唔應該你哋埋單搞番掂件事
寧願罷工無醫生睇都唔想醫護再比政府壓榨！

罷佢老母

之前班黑警成日話要守住病人嘅，比埋張床佢入去訓啦

28...好耐喎

28號已經返哂黎
手足要配合醫護手足

push!

推一推

g持

要同一時間落實五大訴求

28號都死鳩左啦

推,醫護人員都係人

早少少得唔得

比盡初2前會好d, 支持

.邊個定28號
想害死人？

支持，呢個政權唔值得你地賣命

G持
一步一步黎
由醫護開始 其他工種每隔一日加入一個

罷工唔係一時三刻
put yourself in other's shoes

推推推 雖然28有啲遲

連登叫左好耐既醫護罷工有啦
推啦

28號 應該死左人喇

醫護到我地同返你地講：你若不離，我就不棄

永遠支持醫護界

五日可以傳得好勁嘅喇,你地唔盡快表達訴求,遲早D伙計亦會自謀後路.

政府無能 真

支持罷工
不過28號可能大爆發了
到時真係可能掉低啲病人？

叫班狗去頂囉

只會維持緊急服務

唔使顧我地嘅喇,我地發覺有事,第一時間會去狗屋求助.

24都俾多佢

推啊屌

推
同醫護齊上齊落

十卜

Pishhhh

一係回應，一係罷工，醫護叫28號就係比大家準備一齊大三罷，你與其係到吵，不如準備好同醫護一齊齊上齊落
政府無能，港人自救

再推

28 號會唔會太耐，唔想你地有事

有點遲，其實比盡3日

去到玩抽生死籤黎俾港共道德綁架

支持，早d更好

28號到時爆
害死埋自己D醫護
到最後都係要自己埋單
係罷就立即罷

推
如果早啲仲好

封關十四日，邊到番大灣區一世留翻係大灣區

醫護表示支持

今日先23號仲等28過完新年渣都冇得淨啦！

128 大三罷
正苦無能 港人自救

呢單唔推真係痴線

大力！

咪就係
你估平時民陣遊行要聚人咩

話28號嗰個冇腦

仲28號？

28號有啲遲 但唔建議set做聽日 會好似今日高鐵咁 太趕

大力支持

支持
冇可能因為高官垃圾 而推班醫護去死

推!!!

新年啲支那周圍走架 28就太遲

絕對唔介意醫護界罷工
香港唔可以再多一個謝婉雯

撐到底

罷工
之後點樣?
自己執手尾?
28號?

唔要黑醫護
藍病左自己醫

推 支持醫護
其實仲有好多默默地被迫要同成堆生化武器及其二代面對面做野
包括老師同專業人士
你都唔知幾多廢中廢老娶隻大陸野落黎佔用資源
我地都好需要停課

明白現實有困難 但真心比三日真係最盡 28號真係太遲 已經過埋年隨時已經社區感染左 你睇今次隻菌傳得幾快就知再唔封關你實奶野

支持醫護！

加油

撐

聽日好罷工啦。仲等

醫護送死

推 支持

Tui

未fc消息:
正苦已經諗緊方法應對
大致上係罷工者會當礦工同擅離職守處理，唔單只有機會扣人工，仲會交比護士註冊局同醫委會審有冇失德
暫時未有方法保證醫療服務不受影響，不過唔排除研究用緊急法入面有關強制工作或服務嘅條款去立臨時法例規定醫護人員工作，要等法律意見

PUSH

聲援 !

救醫護手足，佢哋唔應該為多出嚟嘅外國患者sacrifice

所以更加要一齊罷工支持 唔係講句支持就夠

認真今次好關鍵
希望搞得成

支持醫護, 唔應該因為政府的失敗去犧牲醫護

抽中簽即罷啦，仲同佢賣命，安家費都無呀

支持醫護罷工！
班中國人 愛國愛黨嘅廢中廢老佢地死佢地事
佢哋條命係命
醫護人員條命唔係命？

Push lm

醫護都是人命，要求正視人手

係要全港一齊罷
但連8.5都仲唔到...

會唔會聽日醫護開始罷，28號就全港大三罷最好？

醫護罷工除左要阻止疫情之外
要順勢爭取五大訴求

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

炭治郎

用盡一切方法幫助醫護手足，包括捐錢

係我就唔抽，仲要服侍大陸人
明明特衰政府惹返黎
有種炒我

醫護手足，請確保自身安全優先。

跟住就要求改善薪酬福利，增加醫療開支撥款

而家係最有談判力嘅時候。

齊上齊落
係有共識搞就真係all in
呢次搞得大比到極大壓力港共

初四就係想全民三罷呀
我都知2-3日好大變化呀
但係初一二紅日搵邊個罷工呀
諗起都好撚矛盾呀屌

即罷啦睬佢都on9,垃圾政府搞成咁仲想賣命同佢做,自己做飽佢啦

26 號啦
28 太 遲啦

罷佢老母 垃圾政府

真係要封關

You never walk alone.

係香港人就撐佢地

支持醫護人員罷工
中國肺炎資訊唔透明
港共政府不作為 中門大開
錯不在醫護人員

你地應該用專業知識救人 唔係用自己條命救人 唔好俾政府用道德縛住你地

支持罷工

推呢個推呢個!!!!!!!

加五大訴求？其他行業再配合

加油 醫護唔應該為港共政府犧牲

今次個bargaining power夠哂大
我相信醫護界黃多過藍 就算係藍 諗下值唔值得用自己條命仲嚟保護班低等支那畜？

做得好
唔好比道德綁住

國際文宣未必洗太擔心住
外國之前都有醫護罷工
同一個政府咁都唔封關真係無人幫得落

Push it please!

推
對準無能政府

支持 醫護喺度打生打死 個仆街政府係咁放大陸人入

下一步要政府倒台

全港一齊行動 自己香港自己救

永遠支持醫護

暫時都係啲支那人入咗隔離病房 唔值得為佢地而入隔離病房 支持等佢地自生自滅

大家支持下

點解要新年後

Push.

P牌推唔到，支持

早就應該咁啦, 唔係點革命要個無能政府跪?

支持 香港人自己救自己

推!

真正既香港人係會支持良心醫護罷工同政府講數
只有自私自利既死藍屍先會為保自己推醫護去死

醫護請記住
你為左救人而唔理封關問題
害到嘅人可能更多
你自己都應該心裏有數唔阻源頭嘅後果係乜

再唔封關，國內病人便會蜂擁而來享用香港醫療服務，香港醫院點承受得起，到時香港人有病真的要自求多福了

最好呢幾日做多啲文宣，向外界多啲解釋行動，記住唔係人人都上連登

推！撐醫護！

推
1.28 遲咗少少喎

支持
有時做人真係要自私啲
諗下自己同屋企人
政府咁pk你地仲同佢賣命
自己係長期病患者 得到好多你哋嘅自己
好人一生平安

Good

推！！

政府冷處理疫情，棄守所有邊境，唔閂關，不停高鐵，再加免費港珠澳大橋，刻意引入病源體，高官帶病出鏡唔帶口罩，明導香港人升仙！

漠視市民、醫護人員建議，反而呼籲市民出席公共埸合無需帶口罩，等病毒任意喺市區散播！

加上黑警如此對待醫護人員、急救員，今次仲要玩抽生死籤！OT錢又得條毛，人手又擺明唔夠，死咗就贊兩句！

每日一堆堆病源體新鮮送嚟香港！
明搞香港、明搞醫護人員！

我唔會妥協，係時候出手，五大訴求、解散警隊or全面罷工！

政府唔封關
放更多醫護入去都只會係送死

醫生護士們自己諗

我果邊會
岩岩砌起
仲選緊理事⋯

推爆佢

支持，醫護人員冇理由要幫政府汁手尾

明知會送死
仲會賣命？

推
公立既同事真係要團結

就算要覆診都支持你地罷

呢個真係唔支持都唔得
個政府真係痴撚左線
唔好理早或者遲 醫護罷工我一定跟
起碼香港人而家好撚嬲 一定要比個on9政府知道
請大家一齊煲大佢
唔封關 129 齊罷工

限佢12小時啦屌, 到28號隨時有一半工友中招呀

推，醫護係寶貴既資源
唔值得為班冚家鏟搏命

28號真係太遲...

重等28號 都入哂黎la...

28 號遲啦

支持

根除源頭
保護醫護人員同所有香港人生命安全

28號會唔會好遲

28號？ 24號就要做到啦 屌on9政府
Anyway 一定撐

手足好波

人命or罷工

28太遲啦

呢個正苦真係世界級
先查你有無失德
出到緊急法迫人返工咪同你「約章工作」囉

無限期sick leave

一日都嫌多 認真

工業行動係咪Lunch罷工一小時

支持 26號前會更好

絕對支持
辛苦你地一班搵命博嘅醫護

啱呀
屌你老母港共政府

最遲聽日好做啦, 做醫護唔係要搵命搏下話

罷工啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

等到28號等於武漢封城唔係立即封一樣
比時間啲人及病人逃離，比時間啲病人來港醫
醫護人員冇必要為無能政府冒上風險

自己條命緊要呀 推

政府要做決定唔需要咁耐
衛生署署長係有權力去做而唔使問過特首

Strive for Life.

麻煩醫管局高層親自上前線照顧中國肺炎患者
唔好淨係識開記招讉責前線醫護人員

政府無能，港人自救!

支持醫護 唔想失去你地

早就要

快

十

。

二十九號罷工

搵埋300幾個區議員聯署開記招施壓啦

初四係高峰期 要散播既已經散播晒

自救

支持！

一定要罷工

反佢老母臭
封關！！！！

絕對支持 唔好推醫護去死

支持!

來

全民三罷

pish 希望醫護手足過到自己個關

呢個政府，背後嘅共產黨 唔完全唔洗諗幫佢地

唔好死向無能政苦手

支持醫護自保

全香港都要聲援醫護人員嘅工業行動！

仲28號
快啦

支持！！！！

支持醫護手足

朋友傳來
未fc消息:
正苦已經諗緊方法應對
大致上係罷工者會當礦工同擅離職守處理，唔單只有機會扣人工，仲會交比護士註冊局同醫委會審有冇失德
暫時未有方法保證醫療服務不受影響，不過唔排除研究用緊急法入面有關強制工作或服務嘅條款去立臨時法例規定醫護人員工作，要等法律意見

唔係支持醫護罷工, 係求你地罷工啦, 唔值得為左個政權同中共去冇左自己條命架!

港共做嘅好事唔可以由香港醫護埋單
你地放心罷工
我地會勤洗手去邊都戴口罩用酒精消毒
醫護每個都係人 都係人命黎

唔好等啦，即刻做

支持醫護
無能政府淨係擦共產黨鞋

咁都唔係一時三刻話做就做到
28算合理啦

支持醫護人員
唔應該白白為左大陸西而無左條命

求推呢個 多d醫護罷

聽日就罷啦

仲等28???

一日唔封關一日都係引狼入室

28號太遲了

質成 罷工罷工

屌唔敢出街

應該要一齊擺 港人自救

快啲聯署搞

冇醫護就等黑警去做
咁多ot錢

可以點配合

推到5000正

爭氣呀

up

推！！

文宣 動員都要時間呀 大家快d開始動員

支持醫護
請保護發起工業行動既人

救港大行動

推 天助香港人
只要繼續和你shop打商戶 香港經濟就會收皮
再加埋大三罷 香港完全收皮不是夢

無香港人會怪你地 千錯萬錯都係呢個垃圾政府攪出黎

無你地嘅話呢半年死傷多一倍啦，完全支持

完全係政府既錯，要醫護硬食好撚仆街

支持醫護！有唔妥就要即時反應！！！

支持擺工

希望醫護真係企硬，唔夠人罷工政府就有本錢清算。

幫推

港人自救

企硬

定咁遲
25/1 23：59都夠啦

等啲藍屍繼續做飽佢啦

自救呀！

5日後？到時全港死清光了

唔止係要宣傳

仲要表態！

表態支持手足
等佢哋有民意基礎同支持去罷工

推popo 去死

推爆！！！！

傳開去！

支持立即封關

即日搞得唔得

推。唔想醫護手足中招

支持護自己條命

全力支持 醫院守護香港

唔通即日咩

一齊罷

立即

醫護手足唔係condom

點解28號咁遲

有無得早啲啊⋯ 28號到時都開哂花了

醫護罷工救全港！

28先罷，會唔會已經全港都中晒

仲1月28
防疫仲撚即時啦

28勞工假大三罷做咩

岩，要定個死線

政府無能 港人自救

香港好多人唔係放勞工假

全力支持

平時遊行都要時間召集，即時罷工號召唔到咁多人就冇效。
支持罷工，支持醫護手足

醫護罷工

自己性命自己救

唔救支那人唔救高官唔救警察

tui

二零零三年，香港醫護對香港病人不離不棄；二零二零年，香港醫護維護病人的初心依舊。

支持！！！

五大訴求

p

721831

撐醫護撐到底!

28號都過左新年高峰期…

仲等多4日係咪on9
12小時啦

會唔會24號就罷呀？
啲人新年返大陸，又一大批人感染
死線定聽日下午五點前咁
叫大家幫推，好過等四日之後
醫護唔應該咁樣為呢個仆街政府犧牲

我地贏啦

好波

垃圾政府

其實應該1-2日內要發動
香港已經有確認個案, 分分秒秒都危險

刻不容緩啦

要快啦！再唔封關就冇得救啦

其實已經放晒風會罷工
要閂關口既依家就閂
要唔閂既罷左一星期都可以唔閂再話你罔顧人命

早小小好唔好？
28驚太遲

24日就要大三罷！ 28號太遲喇

初四..

解散政府 刻不容緩

on9,28號先罷不如唔好罷

今次好可能會係幾個月籌備工會主線既一塊試金石,大家要積極遊說身邊既醫護朋友

28/1 不如全民三罷啦，還掂仲有幾日時間...搞大佢啦

點解要醫護抽籤送死！仆街政府左瞞右瞞，要醫護去擋，你唔叫黑警擋d大陸人？！
罷工pls!即刻，唔好等到28/1！！

如果我真係咁唔好彩中左招
手足們又真係工業行動緊
就算我因此而有咩冬瓜豆腐，我都一d都唔會怪責手足
你地放心去馬啦
最緊要贏
煲底見

個道理完全喺我哋嗰邊，政府唔閉關，即係想整死全香港人

本身大把人都唔使返工wo

認同

支持 ！！

支持，唔講五大訴求住，廢事俾政府又推左去政治事件咁回應，針對疫情問題都一定要三罷

果日係正常工作日，唔使返工多數都係請咗大假既姐

一月28前都唔封關，已經太遲

支持 ！！！

推
為左啲大陸人死唔值得

香港獨立，唯一出路

醫護罷工 刻不容緩
救港 pls

過幾日放哂d大陸西落黎 佢理得你罷唔罷工 香港都變左疫港

堆

支持呀
雖然理想地早d係好，但罷工唔易搞，28號照支持！

直接送上去武漢啦
亞洲第一警隊嘛
支那依家咁亂
班精英最幫到手

唔可以得醫護自己罷
128一齊大三罷！

合理後果
無可能要醫護埋依張單
睇死政府又係出道德勒索 利用前線醫護既命去承擔後果

唔好等 即刻做
醫護先行
其他業界再28號跟隨

This has to be tui

推撚到哩個post爆

支持，fb shared
幫推

再唔封關香港嘅醫療系統好快會俾嗰班 #逃出武漢 打爆, 到時病咗都無醫生無藥無床位

不要說推，試著說醫護罷工

醫護罷工

聽朝要開港開花啦

等D 官同民建聯自己落去照顧病人囉

強烈建議封鎖地面及碼頭旅客口岸

留返機場同貨運碼頭

醫護想捨己救人，拉大隊罷工就得，政府一定脆
源頭根絕人禍先係大家嘅責任

其實個公會得好少會員 (對比起HA staff數量)
得幾日好難谷得起
依一刻要罷工肯定唔夠人

推！！！

推推推推推爆佢！

28號？等武漢人落來同你拜年先封？

28號其實都好慢

一早應該罷

可唔可以早啲撐唔住啦

支持，你唔迫政府就係叫香港醫護去死

28號仲係公眾假喎

等到月尾，就會港島九龍新界離島都有懷疑個案，，唉。。

罷

醫護自救！

一定撐！推！

pp

支持罷工保命

29號三罷

721831101111

下星期二對政府太仁慈

初二啦求下你地

唔夠人都局部罷住先

上面已經失控

你初四罷得黎，政府肯封最快都初十

到時太遲啦

不推不是人

勢在必行 罷

醫護自救
守住香港

真香港人全力支持，你哋全力去罷

去！

128唔封
醫護大罷工

撐醫護人員

諗起就嬲
其實醫護即時罷工政府有得唔跪？

Pushhhh

推 不能推醫護手足送死

好沉重...但支持醫護

一定去支持

支持醫護佢老味要我地自己嚟封關

其實你有冇諗過依家已經..

支持前線醫護，自己條命要緊，支那畜由佢死

28號成足足四日，而家上面每日多成幾百宗你四日已經多好多漏網之魚落咗嚟，真心太遲

政府無能 港人自救

推呀DLLM

醫護人員絕對支持你們 好尊敬你地

香港人加油！！！

醫護加油，守護香港

啱呀

你話唔即時罷工係俾因為要俾政府回應嘅時間都話
罷工有乜可能唔可以即時
都集合咗幾個工會 有共識 又開到記招
send封email已經可以即時發動罷工啦
不過而家佢地係話"或會"發起
即係徙氣

推，一定要企硬！唔撚好俾呢個港共踩住你地醫護條命上位！

推！全香港人支持你地！

應該年初一至年初四都搞幾區開花先係路啦 休息到2047咩諗住

推
要罷一齊罷

快d罷

支持，不過有啲遲

早d！

Gchi

警察執勤都要顧人身安全
醫護點解駛顧呢？

警察執勤都要顧人身安全
醫護點解唔駛顧呢？

支持醫會！

雖然覺得有啲遲 不過都支持醫護前線決定

28號太遲。琴晚睇仁濟急症聽到已經送佐兩個fever case入嚟。患者35歲女士冇去武漢，但由長沙搭高鐵經深圳北入境。第二位係佢爸爸，喺深圳北會合佢，聽唔清由邊度去，然後再嚟香港。到港後發燒。

政府送人去死
必須要起身反抗

非醫護可以點幫拖

推
支持罷工

一定支持

人不為己 天誅地滅
呢個仆街政權永遠奶大獲野都想市民埋單
呢次講緊人命 咪撚玩啦沙士之後仲咁laidback
罷佢老母

快！

推！一齊罷！

疫症本來係一場天災，但現今香港既情況明顯係一場人禍

晨早就叫封關，政府不為之，仲免費通行港珠澳大橋；
叫暫停航班，政府不為之，仲比肺炎炸彈航班降落香港；
叫嚴陣以待，政府不為之，仲聲稱高鐵關口不需要申報；
叫教育公眾，政府不為之，仲斟酌緊反蒙面法違憲問題；
叫戴口罩，政府不為，高官仲帶頭話冇需要戴口罩；

中共蓄意隱瞞疫情，港共全力配合，
到瞞唔住既時候，先至擠牙膏式上報感染個案，
直接導致各界低估疫情，最終爆發大規模瘟疫

以上全部都係人為失誤，係政府既無能先至會令疫情發展到如此不受控既地步。

呢場係一場人禍，唔係天災

要趁呢場疫症打低港共甚至中共
就必須要大肆宣傳中共隱瞞疫情，
同港共政府既無能，一連串錯判既行政決定。
彰顯我地對政府既不認受性，
解開對醫護人員既道德綁架，
用呢一點黎反抗政府贏盡合理性同必然性，
疫症關乎全香港人，藍絲警犬們都置身其中，冇得歸邊。

醫護人員係冇需要為政府既人為過失而犧牲，呢個政府唔值得你地去賣血賣命，唔值得你地做condom，有事就要你地抽生死簽，冇事就黑護黑醫，拉哂啲平時出黎做人道救援既義務急救員。
你地絕對係有say的，唔好再比呢個仆街政府㩒住黎剝削

轉 from 隔離 post

推，support

笑左
仲要等到28
出埋1月份糧先?

支持罷工，良心醫護唔好送頭

你要罷工定封關？
要佢今日內封關，否則28號罷工，唔得咩？

責任係政府到
政府不作為
將責任推落醫護
醫護無需要再忍

一定要推

信我，到最後係唔會有醫護敢罷工

因為做醫生果班由細乖到大

做護士果班搵食心態居多

罷條撚

香港人一個都不能少 香港人條命唔係為班賤畜中國人犧牲的！！

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

1月28會否太遲

今晚封都太遲了
But anyway支找醫護

28號 會唔會遲左啲。
應該今日就要封啦～

28號 大三罷

x2

x3

x4

唔好或啦，我永遠支持同理解醫護嘅工業行動

G持！！！

唔好128，125就要開始
四日可以入到好多支那肺炎患者

封關啦屌

加油好波

28號太遲!!!

真心支持
醫護直得我地支持

等醫護手足過埋年，拜埋年先同港共狗官玩鋪勁！

支持呀! 班垃圾大陸狗搞出黎既禍,點解要前線醫護埋單, 個廢閪政府又處理到成舊屎咁, 立即罷佢老母

真
樓主話傾緊早啲
希望一有消息就公布

撐，醫護罷工
777正面回應五大訴求

十卜十卜，佢地牽頭罷，跟住逐個行業罷，最後全港罷晒

支持醫護！同醫護同行
唔好為咗醫班支那蝗而送命

push2

push3

push4

push5

公務員應該一齊支援醫護罷工

支持醫護罷工
但我唔支持等到28號
即時罷啦！！

唔好將我地當condom
醫管局真係當我地condom 全港又唔係我醫管局有工打 都on99

好難講 正苦到時首先做嘅一定係打壓訴求話醫護無道德無操守etc. 個正苦擺明專登唔封關

支持醫護
即日開始罷我都唔mind 架

你有你講
炒咪炒囉
命仔要緊

個deadline太遲喇
而家分秒必爭

仲28，到時半個香港都瀨晒嘢

希望醫護會提早，
一邊醫護抽緊生死簽
一邊港共叫人唔使戴口罩

同謀殺無分別！

一句要保持專業就推醫護人員去死，係政府眼中犧牲嘅人只係一堆數字，點解政府無能，要醫護埋單，罷工啦！

DLLM 黑警就買Gear, 出OT
醫護就乜柒都冇。

推爆佢！

罷工罷工

支持醫護罷工救港

25-28 本來都放假。

打爆港共

封關啊

抗疫三罷公海 1.29
中國病毒入侵香港。垃圾林鄭月娥政府，奶共奶到人命都唔理。喺垃圾政府眼中，中國政府極權大於一切，香港人人命仲賤過小熊維尼習近平條底褲。香港人，唯有以自己方式，促使政府封鎖港中邊境，禁止中國人入境香港。

中國病毒入侵，香港危在旦夕。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。

Channel:

* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

雖然覺得可以再早啲，不過都照推

支持
源頭唔撚擋住 做幾多都無用

應該即刻罷

支持!香港既醫護唔值得因為班生蕃而出事
即刻封關呀你老味!!!

即刻罷工喇 重等初四 拖到林鄭條古惑精返嚟就害鳩你

Push 完全支持

醫護唔係Condum

就算而家會有好多大陸人落嚟睇病

快d入工會，夠人入先組織到罷工
然後罷佢老母！！

政府執屎 前線員工食屎
點解仲要屈服?

政府無能
港人自救

連登仝人同我推爆所有醫護罷工post!!!!!!

推！

支持香港醫護！ 香港人齊上齊落！

冇一個香港人有權利及義務去承受或處理新病變！
請盡快封鎖邊境，嚴禁中國人進入境內！
一個謝婉雯，都已經太多😭

應該要立即封 而家源頭都未知係乜 又無藥可以醫 根本就想香港死

支持罷工！

P牌都推

支持你地罷工

仆佢個街 醫院前線工時咁長
賺得少少 搵命博？？
林鄭不如黎西九接武漢旅客呀！

搞得起先算啦

仲要等28?

直程係要立刻封關啦

je

仲等28？

支持！28比足有餘，越快越好

希望唔會太遲同搞得成

puah

Support HK caregivers! 但係早點搞好啲，26/27號前發動！

政府無能 港人自救

全民罷工 香港封關

唔好等港共回應！
即時罷工到佢回應先有用！

初一二三返支那班人都唔好比佢地入境！

醫護做乜都撐